鄭敬基(4)： 談TVB高層重組志偉回歸，憶2014年藝人們為港民發聲； 霸王條款限制明星，棄港民望大灣區觀眾助復興?

鄭敬基(4)：
談TVB高層重組志偉回歸，憶2014年藝人們為港民發聲；
霸王條款限制明星，棄港民望大灣區觀眾助復興?
接軌大陸脫節香港，改革阻TVB人才流失? ｜
2021年1月28日｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語
145K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

#鄭敬基 : 香港演員 歌手 電視及電台節目主持，前香港無線藝人。

訪談要點:
00:00 一、#TVB高層重組 #曾志偉 回歸，憶2014年多數藝人為港民發聲
08:09 二、嘆 TVB霸王條款限制明星，棄港民望#大灣區 觀眾助復興?
16:09 三、#接軌大陸 嚴管脫節香港，改革能否阻TVB人才流失？

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年1月28日
記者：梁珍
攝影：Kaya
製作人：LN